[突發] [無圖] 今日公司個 intern 請我食散水餅

今日個summer intern 問我lunch time得唔得閒 話請我食散水餅

點知

屌你老母 鹹蛋蒸肉餅

btw 多謝你個咁有創意嘅散水 餅
利申 食緊

張圖好有震撼力

舊肉餅跑得好快

依個𡃁仔有諗頭呀

好過食美心

正喎

有前途

唔洗多謝我
雖然你平時都幾仆街
不過好黎好去

Hi alex

唔講唔覺
影得幾好

好有衝擊感

你公司係中環？

我散水餅都係請同事食下午茶咋
估唔到有人請食飯咁豪
仲要係煙腸

聽過買西餅咋

想溝你姐

一人一塊囉

幾好喎又，等我下次都咁做先

點分 榨汁？

幾有創意 分分鐘仲平

慳返餐

貴過食西餅

影得好好

漫畫

好咸

諗起日本仔

性暗示

似arufa

ARUFA既視感

好juicy

仔定女先？

想食

個肉餅好似幾正

INTERN都散水餅 搏咩

hi 我叫 Alice

長沙環

間公司細 仲有成間公司得我一個女仔

我係專業的

睇到個post好肚餓

仔

你on9 唔派姐

咁我知邊間

我寧願食呢D

你會唔會今日見到我

隻咸蛋唔係放肉餅上面 零分

想grad咗返去做囉

同事

咁散水既意義去左邊

今天且有暫別
他朝也定能聚首

做咩認親認戚

野生的咸蛋蒸肉餅出現了！

樓豬有諗頭

咪仲好

點解 3 頁可以有近 800 個正皮
連登真係好撚多人

啲人唔想comment 同我講野

舊咸蛋係分開上？

因為冇肉餅食

intern都請散水餅.

係
第一次咁食鹹蛋蒸肉餅

其實有咩問題??

正啊

大家唔好葡萄我啦

intern 都散水餅做乜9 雖然好有創意

見到好想食

樓豬請我食散水餅得唔得